\thispagestyle{plain} 
\index[in]{In memoriam Island}
\index[in]{Eisiges Land}
\index[in]{Island}


\beginsong{In memoriam Island}[]
\begin{picture}(0,0)
\put(270,0){\includegraphics[width=20mm]{Lieder/Muster/zmeisigesland}} 
\end{picture}

\begin{picture}(0,0)
\put(0,-270){\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inmemoriamisland}} 
\end{picture}
\vspace{9.6cm}
\beginverse
2. Z\chord{C}auberhaft st\chord{e}ehn die B\chord{a}erge im E\chord{e}is und thr\chord{F}onen über B\chord{C}äche, \\
im st\chord{d}arken W\chord{C}ind der Täl\chord{G}er und \chord{G^7}Auen. \\
St\chord{C}einiges L\chord{e}and von d\chord{a}ir träum ich n\chord{e}achts und h\chord{F}offe bei Z\chord{C}eiten \\
ich k\chord{E}ehre zur\chord{E^7}ück. \\
\vspace{0.2cm}
\chordsoff Zw: \bf d a e F d a E$^7$ a\\\chordson
\endverse
\beginverse
\chordsoff 3. Strophe wie die erste, jedoch neuer Refrain:\\ \chordson
Ref.: /: \chord{F}Isl\chord{C}and, du \chord{G}Ende der W\chord{a}elt, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ b\chord{d}leibst Nordlands \chord{a}Insel von der man g\chord{E^7}erne erz\chord{a\ \ \ d\ a\ e\ F\ d\ a\ E^7\ a}ählt. :/ \\
\endverse
\endsong




%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: schnitzer (Christian Plashues), 2008 auf Island\\
\end{angaben}
